去機場，要準備美國旗呀！

邀請美軍-總統已出聲警告中國，我哋準備1000支美國國旗助攻

根本中共好驚美國介入，派好多鬼分化香港同美國

文宣方向: 求美國介入

國際快將介入，大家沉住氣

Message to the Free World

歡迎美帝在港設彈 HKers welcome the US to deploy a missile in HK

文宣組入: 關於醫療船

關於機場禁制令

今日仲入機場咩？機場手足唔係被割席wfc喇咩？

不停吹風叫人唔好舉美國旗
手足舉得好！舉多啲！

read this:

關於機場禁制令

唔割，但入機場今次真係應該和理非

岩呀

President Trump, this way!

你一日開幾個post想點？

【重要通知】抗爭不割蓆手冊

請參閱

[基督徒入] 求求你地入機場Sing Hallelujah

統一機場戰線，大家點睇？

請留意時間，我今朝起身到e家只開左一個post

推

推，

不過呢幾日建議和理非一輪先，等警察係國際機場犯錯，打埋遊客外交官

示威區外係違反
內係ok
但要和理非到左膠咁

真，要和理非

屎橋一條：大家其實有無考慮過準備定塊布隨時掛係身寫住平反六四？
如果咁樣
大陸應該唔夠膽出街同要係微博狂block &狂剷好多大陸人嘅post
等大陸人直接感受下言論自由係咩黎

Push